波叔輸咗香港3千幾億

係唔係已經犯咗國安法

佢係受害者
市民今佢洗左好多 所以市民犯法